宜家睇返"秋前算賬"真係好心酸

真係好多都講中哂